[紀錄]黎緊七日會約7個PTGF

100%絕對假人假事，絕對唔係將TG嘅對話copy and paste，如有雷同，實屬巧合，文筆唔太好，請大家多多見諒。

出差之後，隔離14日，極悶想搵野玩，相信係男人都曾經聽過交友app，係有一絲遐想嘅情況下，下載左落黎玩。

“缺錢 / 約”

憑我多年上網流連嘅經驗，我相信約，即係約炮，而要錢嘅約炮即係叫雞。

從未有青樓經驗嘅小弟，係小弟嘅驅使下，按左落去。

係3秒之後，佢接受左。

“點約法”

“唔知喎”

始料未及，我以為大部份嘅雞或者係雞隻代理，佢地SOP(Standard Operating Procedure)嘅第一步。都會有固定嘅台詞，會提供其他通訊軟件嘅聯絡，方便啲聯絡。

唔通….係犬隻放蛇?

“我意思係約出黎，去酒店……咁囉” 我都有啲警惕……

“即係點 你講下”

“有無其他通訊軟件”

如是者，我地就交換左其他通訊軟件。

“Hi”
“係咪要我講成個約嘅流程”

“大概得啦 太多字唔想睇”

“我頂”

我以為佢只係一個有特別SOP嘅雞隻代理……好似……真係唔識?
而毫無青樓經驗嘅小弟，亦立刻搵左好朋友Mr Sergey Brin幫忙，搵到一般收錢約炮嘅SOP。

講完成個流程之後，佢好簡單咁回左我一個”知道”。

“……咁我約得未？”

“可以啊”

“咁睇得相未...” 跟住佢發左張無樣嘅相俾我，仲約埋時間，隔離出黎嘅第二日。

依家科技真係進步，估唔到……真係約到，人生第一次約PTGF，俗稱 叫雞，咁就成功左。

終於到左見面之日，見面之前佢發左個message俾我。
“唔食飯”

“我會俾錢架喎” (事後損友B話一般唔會食埋飯)

“而家仲要比錢人陪食飯”
“唔好浪費呢啲無謂錢 同屋企人食啦”
“我都唔好意思啦”

唔通佢想塑造善良嘅人設?…竟然叫我多啲同屋企人食飯……?

“我搭XX號巴士過緊黎，你係乜乜站等我丫，我係屋企行過去佢總站要10分鐘，有點遲唔好意思。”

“你係咪on9架，咁我咪大約知你住邊囉……”我忍唔住屌左出聲，我認為第一次見網/炮友唔適合透露太多個人資料。

“是旦”

見到面了，估佢唔到，戴住口罩，金絲眼鏡，一條長裙，驟眼睇就好似街邊行過嘅普通女仔，你唔會聯想到佢會出黎做。
行去餐廳嘅時候，我地企得稍遠，有大約1.5米，按照網上嘅攻略，唔應該問對方幾高幾大，唔應該問佢做乜出黎做，唔應該問佢做過幾多人，應該保持一點點距離一點點神秘。

去左一間台式餐廳，我就叫左幾個小菜，佢叫左鴨血紅薯粉，香味好濃好濃，會搞到全身都係呢種氣味，而佢遲遲都無除低口罩，無錯，即係我到依一刻都未見過佢個樣。

“其實我幾鍾意食鴨血，雖然無咩味。” 一邊除低口罩。

“噢噢咁你食多啲，不過我就麻麻。” 一邊講一邊望。

淡妝，細嘴，眼都唔算大，一個你估唔到會係PTGF嘅樣。

食完我地去左訂好嘅酒店，途中都無講任何野，氣氛尷尬到不得了。

上到房，佢坐左係床，然後開左電視係度睇，未洗手，全身鴨血味，如果係我屋企佢咁樣上我床我實屌鳩佢，睇左差唔多半個鐘，佢都係一動不動。

其實我唔太介意，坦白講仲有啲享受，好似同女朋友睇電視咁，都幾寧靜。

“你仲唔去沖涼？”

“下，唔係一齊沖架咩？”根據一般網上搵番黎嘅SOP，我以為係一齊沖。
“哦…咁好啦，我去沖”

刷牙洗臉沖涼之後，到佢沖完，佢包住條浴巾出黎，仲將全部燈熄曬。

女仔身上總係有一陣味，呢種味好聞與否，係我揀偶嘅頭三標準其中一項，無疑，眼前嘅呢位女仔，一定達到呢個標準。

我同佢係被入面望住天花板，我心跳極快，鼓起勇氣，坐左起身，輕輕拎開左佢條浴巾，然後鍚左佢一啖，好似忘記左一件事。

“你叫咩名？”
“清清。”

我終於知道左我面前黎緊要交合對象嘅名。

繼續鍚佢，嘴，耳，耳珠，耳背，面脥，膀頭，頸，乳頭，手臂，額頭，雜亂無章，只要係我上腹至頭半徑可以達到嘅地方，我都有鍚，佢皮膚非常滑，好鍚。

眼睛開始適應黑暗，見佢全程都朦起雙眼，膽大起上黎。

我開始用口舔佢乳頭，好硬，用舌頭推落去，偷偷用牙輕咬，百厭一下，手開始摸佢唔同地方，大脾掃落去，再掃上黎，摸中。

非常多水，手指輕一按已經有水聲，好似你將鍚紙渣埋一舊咁嘅聲。 我慢慢按摩佢陰部附近嘅地方，亦有意無意地不停按摩佢嘅陰蒂。

相信各位睇到呢度，都會覺得呢個SOP同一般嘅有好大分別，你無睇錯，我係真係唔識嘅，事後損友同我講，收費約炮係絕對唔會出現以上情節，希望知道嘅看倌能夠分享一下。

繼續講番，見差唔多，我手指插落去，慢慢屈曲，搵左一個比較粗糙嘅肉團，慢慢用手指去推，與此同時嘴依然無停過咁去鍚佢。

幾分鐘後，手指feel到有收縮，而水量都突然增加，我加快左少少，睇黎，佢應該到左? 之後，我呆左係度。

“你做咩?” 佢都呆左。

“……下一步點做…”個腦空白左。
“其實我淨係同ex做過……”唔知點解會坦白講左出黎。

根據一般嘅SLA (Service-Level Agreement)，我相信呢個時候會有特別嘅服務，結果係，無嘅。無錯，佢好似死魚咁，令我諗番起我個Ex。

“有啲似我個ex。” 我衝口而出。

“咁你咪當我係你個ex囉。”

插左入去，傳教士式，好暖好舒服，非常地濕，我慢慢郁個身體，一邊鍚住佢，之後轉左女上。

女上，可以從下方欣賞女性的侗體，從來都係我最鍾意嘅體位，B-C cup， 皮膚非常好，滑到好似一塊俾水沖左好耐好耐嘅石春。

完事後，我攬住佢，竟然聞到我久違左兩小時嘅氣味。

“鴨血好似真係幾好味。” 佢啲衫都仲係鴨血薯粉味。
“哈哈……”第一次聽佢笑，可惜望唔到個樣。

唔好問我點解寫得咁仔細，因為我直到呢一刻都記得好清楚。

-------------三日後---------------
“屌，死雞虫講到咁好聽，你呢啲叫沉船囉。” 損友A

我發現係呢三日我無時無刻都諗件呢條事，三日後同損友s食飯嘅時候，我將成件事講曬出黎。

“我都唔明你，有樓有事業，啱啱仲拎到funding，洗撚咁咩。”損友B

“唔好笑佢啦，呢啲半熟青頭仔扑得太小女啫，佢淨係扑過以前果幾個Ex。”損友C

“……”事實，駁唔到，只好沉默。

“都on99，扑多幾件就唔會咁架啦，拿好簡單，我請你又點話”損友A

“屌，我都咁話，你夠膽食我夠膽請”損友B

“哈哈哈哈預埋我，拿，牛油果(即係我個名)，呢個星期我地幫你搵7件PTGF，一晚一個，我地出錢，唔去我地三個就打鳩你。”

“你班仆街……”

三個大笑，啤酒入肚，飯畢。

損友A whatsapp”聽日，7點15分，XX酒店，你話係阿A介紹就得，記得帶套。”

我屌，原來班友竟然唔係講笑……

損友B whatsapp”你就講笑，我地搵好曬啦，你洗定乾淨條J，保證你好快唔記得之前果個。”

諗諗下，可能呢個都係一個辦法(重點係咸濕驅使)，……多番考慮下，我決定試一下。

所以黎緊嘅7日，我會搵7個PTGF，我每一日都會係度分享，唔望個Post多人睇，只求紀錄一下。

留名先

留言待笑

Lm

開返講故台啦

今晚有Live

lm

台灣仔先咁中意講SOP

唔係台仔...

Day1

見到第一個PTGF，金金地毛，好細粒，話自己有個鼻環仲show左俾我睇，暫時非常順得人，身材好好，一黎已經橋住我隻手，請我食左幾大量既波牌。

大家想睇Live定事後報告......?

Push

文呢屌你

點樣live?
一路做，一邊打文?

文呀

圖文並茂就好

文呢